美台友好！美國軍機再度繞台 靠近恆春半島12海浬領空

美台友好！美軍機再度繞台 靠近恆春半島12海浬

2019-06-23

〔即時新聞／綜合報導〕美軍P-8A海上巡邏機近日從新加坡起飛，監視完南海的中國遼寧號航空母艦後，罕見地繞飛台灣大半圈再前往沖繩降落，今（23日）又再度傳出美軍機繞台的行動！

追蹤美國軍機動態的「飛機守望」（Aircraft Spots）推特，指出美國海軍一架EP-3E電子偵察機從沖繩嘉手納基地起飛後前往南海，但值得注意的是該機一度非常靠近恆春半島12海浬處。

經常評論國際軍事的臉書粉專「新‧二七部隊軍事雜談」指出，這架EP-3E從台灣南端經過巴士海峽再進入南海，如此靠近恆春半島「相信台灣軍方不會不知道」。
<自由時報>

台灣: 媽媽的眷顧

美軍來了我帶路

美爸爸重臨了

美國有冇同人講你唔和平回歸我就有可能岀兵打7你？

可唔可以繞埋香港